推張建宗做特首 場運動就真係失敗啦 ！！

我話你知 場運動點先會失敗

當香港總商會 提出四大要求，就知道中共同港共政權一定會動搖
一、擴大不同層面的公眾諮詢範圍，
二、正式撤回逃犯條例
三、就修例事件，向表現不稱職的官員問責
四、促請當局必須立刻成立調查委員會

對中共最理想情況
短期
1. 張建宗先做半年acting 行政長官，再繼任擔正
2. 四人幫，林奠、鄭驊 率先下台，肥聰等退休
3. 會成立獨立調查委員會，但改一改字眼，唔會叫依個名，同派定心丸俾警察個邊
4. 張表示 會同中方傾 普選等事宜，係年內重啓政改咨詢，再會以民生經濟為先
5. 張表示 重組行會，納入更多不同派別人士

到時 成個主流民意，一定會話已經達成咗大部分嘅訴求，張特首係父母官(下刪一百字)，外資同港四大地產表示支持，個運動就再無抗爭落去嘅理由。
泛民慢慢會轉態，覺得可以討論 blablabla

好啦，隔咗半年多 一年
1. 獨立調查委員會表示警方同部分官員錯失，求其拉咗幾個指揮嘅警司交人頭
2. 警方 分階段開始拘捕 入過立會同西環 嘅人

又隔多幾年
1. 中共 加強洗腦教育，社福、教育行業，大量交流團同各項青年發展基金。另外成立不同機構同青年委員會
2. 加速人口清算，150 再加 專才 投資移民 名額
3. 智慧燈柱安裝進行

所以，最怕唔係林奠下台，
我最怕係搵所謂鴿派或專業人士上台，
再派民生定心丸同偽民主改革，
再隔一年半載 就大幅清算義士
再玩洗腦 清洗人口

真心唔好推張做特首！

true

推！

如果真係張做到
革命必然失敗

push

推

事實就係咁，唔好咁天真啦
最撚驚 係黎多次溫水煮蛙

香港人唔好重複犯錯

必須焦土

香港人係背水一戰，一停一妥協就輸

Push

張做都唔掂，咪制

入黎睇啊！

如果係中央自己要咁推的話
我地都冇辦法

所以 大家要認清事實！

今次一定要推到港共倒台爭取到香港獨立為止
唔係既話只會兵敗如山倒

但事實上，一日唔獨立
中共就一定係搵翻個類似既人做特首

係會清算我哋成代人！

所以最怕溫水煮蛙

唔徹底改變個制度根本邊個做都一撚樣

張建宗唔係好人，做咁多年勞福局，毫無建樹

岩啊 晚清唔通改革會成功

心水清

幫手推 please

幫手推 依個post要更多人見到！

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

推啊 多d人睇！

巴打開多啲post ，我會推。我而家已經屈服曬喺兒登大台嘅白色恐怖淫威底下，唔敢再開post講自己支持啲乜

幫我推啦咁 你估我唔撚驚

邊推得過啲juicy野 連登有幾多認真野同資料po係推得上到熱門同多人討論

唔可以比團火降溫！

刁帝成個劇本比人公開左了, 希望覺醒左嘅香港人唔會再黎多次扮訓

幫我推 juicy野無意思

所以其實已經到左生死存亡關頭

岩啊！ 就係驚會咁

唔好幫未來港共特首製造民意
佢絕對唔係同路人

係呀, 但你控制唔到中共唔咁做
你都控制唔到港豬收貨....
今次真係出大絕,PK了

同意

全中

屌 事實就係咁！
真係有良知 一早走左啦

無錯

依個先係我最擔心情況

佢話啲市民玩電話 鳩打999
應該冇人會因為佢道歉就當佢係好人掛
有冇人會蠢撚到咁呀

五大訴求 缺一不可

推 我地要雙普選 並唔係呢d野

巴打你哋真係好勇，我舊登嗰時就或者重有勇氣，呢幾年睇住兒登變做主流，覺得呢一代人係真係冇得救

唔好搵高永文做

高永文 張建宗做 香港即刻無得救
實勁多中間派支持

啱
佢絕對唔係無辜

咁開心做咩，張建宗道咗歉嘞咩？

有人話要推咩

推啦咁 我自由發言 都唔得
時事分析黎

依家咪有巴開post

分化咋 推佢做特首做乜鳩

你自己望下 一個鐘前熱門個post講咩
話張做 會有助我地

凡是敵人反對的我們就要擁護，凡是敵人擁護的我們就要反對。分化黑警同張建宗及整個政府割席，聚集最大民意孤立黑警，令黑警眾叛親離，最後必然迎來獨立調查。

推，咁樣先係最可怕

推，醒少少，唔好俾仇恨蒙蔽

有共產黨一日亂港都冇運行

5個烈士死左
無數前線比人打到成地血
大規模白色恐怖秋後算賬
真係比班condom仔做下condom就收貨？！

所以終極目標係光復香港

200萬人, 我估得10萬睇得穿呢場把戲
其餘都實收貨, 你再出黎佢地又話你搞事, 又loop番雨傘...

孽瘤:你問過我未

推翻共產黨管治先有運行！！！！！！！

屌 well said

道歉一句就HIGH上腦
過去22年仲未溫水煮夠???

制度唔變香港永無重生之日
呢家雙普選仲可以懸崖勒馬
否則再落去個個實撐港獨

佢就算啦 女人已經無可能再做到特首

［推上去］支持張建宗有撚用咩 送中惡法佢無份？

大撚把人接受啊

大家醒啦

支持林奠做足十年焦土

by the way ,我都係頭先聽啤梨講樓主你呢個post講嗰個情況

太多豬隊友

無興趣知d 2打6

係

就係呀,所以黑警快D吠大聲D

推啊 屌

可能真係陰謀

推！！！！

早兩日仲話想見解放軍???而家個個吹奏張建宗????
6條人命is a joke??
義士爆頭爆眼都未完全康復

屌哂你班 連登仔 juicy 標題黨就禁
認真分析就wfc

點解到今時今日香港人都仲想活係陰影之下....

當年14年已經吹奏過林奠

五大訴求缺一不可

香港人咪on9啊

推撚爆佢呀

五大訴求一樣都無呀

咁你想點姐

梁天琦

cant agree more

一定要多d人睇！

最小推番聽日727同728 D POST上黎

因為香港人習慣 和諧

光復香港
時代革命

五大訴求!!!!
缺一不可

張建宗唔係同路人，米撚話撐佢

真心 咪撚幫佢上位咁撚戇鳩啦

出嚟做場戲講兩句就幫佢打飛機

我都好怕！

想像到張建宗上台班憨鳩黃絲、忽然政府撚會好buy

我地宗旨係 任 何 時 候 都 唔 對 敵 人 留 手，反政府就要往死裡打，呢個建制之中無一條冚家剷係無辜，無一個值得同情

其實呢個維穩計劃係幾好
不過班狗太on9 又spin走左
次次警狗都打隻好牌我地上

光復香港
時代革命

五大訴求!!!!
缺一不可

義士未好番嫁,我地乜都無嬴到

我屌哂你哋老母 認真post唔睇 juicy野就睇睇睇

推 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港
時代革命

曾俊華咁 屌

張建宗 因為遼寧號 第一次離開國家(中国) 而第一個地方外訪係香港(國)

大家番黎傾正經野,快D番黎啦

邊個做特首並唔係重點

講正經野

推
警世po

香港人唔好再同政府委協
下次咁有既民意真係2047之後

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

民建聯都有隻狗出黎吠

可能依世都無

同意，唔好做埋D 膠野，好似當年玩個許SIR咁
張建宗都係一件仆街，但佢無乜殺傷力，無視佢就可以，咪撚吹奏佢

邊個做都一樣死, 唔好咁易俾人呃到啦
依家去到呢個局面, 只有雙普選先可以解決到依家既問題, 香港人對任何一個新特首上台都唔會滿意, 因為都係中央欽點, 點都唔會係為香港人既利益著想。
唔好再推個D吹奏張建宗個D post,唔好俾呢D post 混淆視聽, 模糊焦點

不撤不散
我要雙普選

推，唔好再美化張建宗啦

認同
就算好理想咁五大訴求都得到滿足
我覺得都唔夠
雙真普選一定要有
唔係中共俾左少少甜頭後
對香港嘅管治一定變本加厲

錯過左今次之後無得番身

Pish

無雙普選咩都唔洗講

個人認為香港真係除左獨立真係冇路行，政府只要滿足到五大訴求入面其中一個，民意就會逆轉，到咁上下中共一撚定會係香港起番個勞改營，的曬所有發過夢既人，甚至係所有香港人入去

哩班高層全部都要清算！
唔好唸住推啲散仔出嚟頂！

post

push 無人以家有能力可以做到特首

要雙普選呀

要繼續潑火

好心班人唔好再吹奏啦

唔明樓主想點
唔通你想港獨？ 可行咩？
爭取一國兩制、港人治港、雙普選
先有得諗啵

[外國戰線]
入去睇段片支持攬炒巴
Like share comment缺一不可！
記得follow ig:@standwithhk_ Twitter:Stand_with_HK
Retweet都好重要呀！

靚女兄

[好撚緊急] 宜家係要公務員大罷工，唔係要佢地團結支持張建宗！

仲比條垃圾升級?唔能係掛
邊能個提出真係on9

雙普

但係佢行錯一步 就前功盡廢

每一步都有機行錯
（獨立調查-捉唔夠人，人民不滿）
（智慧燈柱）
（秋後算帳）

行錯一步 到時又係200萬人上街
到時就冇人信你 傾都冇用 到時就唔係訴求 係真接推翻政府，白白浪費左張健宗呢張牌

你可能話都拖到一陣
但宜家老實講個局勢仲有救
只要完全賣撚左警隊就大致天下回復太平

相反佢反口 到時就一定推翻政府

港獨真係唔好諗
太on9

五大訴求

唔好對中共有任何幻想

true...要真普選

我無野講

高質

總之五大訴求，理撚得你出咩offer

咩叫一哥等退休 佢不嬲都係等緊退休 咁大個鄧炳強冇人理

2019年啦 仲咁撚on9
普選先解決到問題呀

true！

心水清
我地要嘅係普選特首!
其他完全冇得傾!
香港人要清醒啊!
唔好忘記搞到今時今日噉就係因為中共不停滲透不停溫水煮蛙啊!

但樓主個意思係
就算達成左五大訴求
都係「溫水煮蛙」
搞到我唔清楚樓主想點

睇下聽日係咪黑社會又唔搞你,黑警又唔拉人就知
如果係既話基本劇本已confirm

Up

必須要由制度改變
如果唔係邊個做都一撚樣

咪撚玩啦
真普選呢

收埋張建宗咁耐，做下好人，又溫水煮蛙多20年

要爭取雙普選，政府要向人民負責

光復香港，時代革命

當年林奠咪都係民意高當選特首

而家跟本係一個cycle，同當年貪曾上任前一樣。總之香港人嘅底線一定係以雙普選達致長治久安，雙普選先係問題核心，先係真命題

問題係一來唔係個個都睇連登，二來好撚多人係認命，個心一早認定左香港無論點都係中共嘅野，會情願比佢煮到死，呢個問題我地都知，但係無得拆

其實佢做過咩今屆政府真係

推張建宗根本就白痴

釋放義士！

張建宗做乜鳩野特首
邊個做晒五大訴求
我就支持喇

張建宗只能暫代
請即落實雙普選！！！
維護一國兩制、港人治港、高度自治核心價值

一定要有雙普選

光復香港 時代革命

邊撚個on9話要推佢做特首呀

如果佢真係做到野 起碼社會回復返平靜先

這就是今次輸的結果

推唔可以停

我們是普通人
要和站在我身後的從政者說
亞努科維奇不能再當一年總統！
明早10點前，他必須辭職！
我的同伴因槍殺而倒下
他是個有妻小的人
而我們的”領袖”們卻跟這些殺人兇手握手
他們真丟臉
我代表我和我父親隸屬的防禦單位
告訴你們，若明早10點前
你們不能宣布亞努科維奇辭職的消息
我發誓我們會繼續以武力進攻！

from winter on fire

無野做就黎機場啦，前線叫到無力勒

pushhhhhh

薑兄

pish

請停止玩膠

呢個POST都好重要大家一齊推

元朗啲巴士站開始收站牌

「兄弟爬山，各自努力，五大訴求，不撤不散」

米話撐張建宗
我地要五大訴求
佢係港共一員，佢做CE又會係溫水煮蛙

總之一推就要真普選 自己選呀
唔撚要張建宗 唔撚要呢個政府內閣既任何人

講幾句就推佢做特首，唔係呀嗎

推張建宗做特首 場運動就真係失敗啦 ！！

港共官員係信唔過，唔好再咁撚on9,
光復香港時代革命，唔係玩玩下

溫水煮蛙真係好得人驚 要keep ju Alert

咁高權位真係要做野根本可以直接做！ 出口術都信

test

推呀

我理得你邊個上位
總之一日無答應5大訴求一日都唔會停
至死方休

到左呢個時候
我地係咪已經無曬退路啦

岩呀！！！！推

冇錯呢個政府只可以分化唔可以信

梗係無啦！！

支持林鄭永遠做特首

但你堅持獨立一定失去民意

要真普選 要自己揀

連登仔幾粒花生就打發到
唔會再關心七警帶出黎既事實

上訴庭: 七警讓香港蒙羞 壓力並非犯罪藉口

"第四同第七被告會脫罪，純粹因為係技術上相關既片段同證人都冇清楚地認出毆打既人就係第四同第七被告，所以係疑點利益歸於被告既大原則下面冇辦法將佢地入罪"

"放係2019年發生既事黎睇，POPO冇委任證、整反光板，即使被斷正打人亦都未必可以告得佢地入。而警察都一定會攞住呢個判決，繼續唔戴委任證、痴反光板，繼續使用過份武力。"

狗: 打你咪打你你知我係邊個咪告我囉

推，唔要溫水煮蛙!!!!!!!!!!!!!!!!

唔撚係掛 佢做特曾？ 咪撚信呀，條友次次記者會扮啞，如果真心想幫就神早出左聲喇。做左特曾上左位就一野收你皮，依家呢個班底無人信得過

我要雙普選
五大訴求！

呢個唔可以驚呀
依家好多五毛，唔好太介意正負評。
拎出黎一齊討論好呀！

講真，乜都唔做都係佢接手。

真係似呢個推演

香港人最善忘

有階段性勝利就收工

大家要記得雙普選好撚重要
一開始抗爭係要撒回送中，之後班狗開始發癲大家先爭取獨立調查委員會

無錯去到呢步獨立調查委員會係一定要有，但本身並唔係我哋嘅最終訴求一日冇雙普選呢啲事只會不斷發生，依家大陸仲需要香港，但拖得耐我哋再冇bargaining power嘅時候就冇架喇

仲有一班手足唔可以離棄佢哋

中共只有老解同強制換人兩個選擇。

其實接受左
就係監控燈柱加信用值系統=玩完

邊撚個咁on9

我從來唔係介意啲白痴正負評，而係我自問冇能力招架嗰班犯民左膠和理非屌化撚 連狗及其爪牙同支那01利益集團呢班仆街冚家鏟，我由開壇屌到而家都係屌到身心俱疲。但係呢兩個月兒登犯民左膠和理非屌化撚系統集團係唔止令人身心俱疲，佢哋係實實在在咁用標籤同人格謀殺去摧毀一切異見，而最主要異見就係本土、港獨、勇武

屌佢老母頂硬上

所以短期首要係真普選長遠係獨立

講笑可以，千祈咪當真

無錯， 要革命就而家
一過冷河就無機會

推 拒絕換湯不換藥

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

最簡單一句你係分化撚已經唔駛講落去
所有野只要意見唔同就話人分化

之前大火左，細d火温水再煮過

埋黎睇啦喂

屌人分化撚，簡稱屌化撚
其實唔係意見唔同，係兒登犯民左膠和理非系統集團唔啱聽=分化

cannot agree more

好撚恐怖

你果個劇本其實真係說服九成人

唔好引哂佢地入黎 我怕

今次係最後一次革命機會

佢哋啲team好撚醒架啦，企位正確，做乜都係走精面、精甩邊，唔係犯民點撈足三十幾年

五大訴求
缺一不可

【一班AO的分享】

good guy bad guy

而家林奠同盧警犬就做壞人
然後張建忠就扮好人等你班天真既香港人撐佢
最後佢就會上位 然後繼續做傀儡賣港
送中條例佢有份，警犬係佢手下。佢無一樣野值得人撐佢，佢只係同林奠蛇鼠一窩！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

齊上齊落
力量係保護自己，保護身邊人

最近共狗表面愈來愈順灘，但d狗就愈來愈惡

lm

5大訴求一點都冇回應到
你地唔係就咁算呀

冇錯

我諗得 都一樣大把人諗到

根本得獨立一個選擇

Push!

推個垃圾把撚咩 成班都係狗官 根本唔會有分別

無lala 推乜鳩？
焦土la 屌
無得退

我哋要嘅係真正嘅行政長官+立法會普選

守咗咁多年

香港人他時候要主動爭取權利

唔好整係連登到推呀 要係其他平台度話比唔睇連登嘅人聽

好恐怖

岩啊

推
我哋係要雙普選！

今日推張出黎開記者會，行樓主所講0既劇本真係不無道理。

只係佢不嬲講野都係咁樣唔似柒婆句句得罪人啫 但佢都有份助紂為虐

呢個一定要推

佢係老奸巨猾

絕不認輸

[長文]人生最重要的選擇題

光復香港

一撚定唔可以比佢照個劇本走

張建宗只係一塊照妖鏡，照清楚警犬連一句「願意道歉」都歇斯底里

革命由612開始，714後已經冇彎轉，完全唔關呢個人事

大家請推返727嘅post

聽日元朗見

今鋪一定要真普選起碼！！！

都好呀，希望果時係2047
中英真係變做歷史文件死都死得安樂

邊係

Sorry錯手負皮左，當年曾俊華胡國興都高民意過林鄭

條仆街淨係識炒樓！
完全違背香港人的利益

你住緊果間劏房交10000 蚊租分分鐘係落佢袋⋯

張建宗一同下台！
我地係要雙普選！

推阿
醒阿各位手足！

2020冇普選 2022就已經換晒rfid身份証，裝晒監控燈柱，同推行5G
到時香港只會變成第二個新疆，更遑論政改搞多3年。。。香港人已經冇時間

10分鐘，睇左佢，乖

推啊

liberate Hong Kong
the revolution of our times

push!

唔撚收貨

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

我哋無退路all or nothing

勇武少一個就少一個，點解你哋又要建立2014左膠大台？！？！

一定要獨立

慣常手法

推上熱門

同意 條撚樣經常搞推啲大灣區青年活動 唔好俾佢懶好人講幾句人話呃到

騙徒手法多呀
雖然黎黎去去都個幾樣

雙普選
獨立調查委員會
放晒d義士
係最優先

最重要勝利指標：雙普選

其實預咗
只係幾時會發生

香港一定要獨立

我唔同意

張建宗係自己友

邊個做都係西環傀儡

因為有d 人都只係叫777 下台

勿忘初衷
五大訴求 缺一不可

如果政府真係咁做 有冇咩方法我地可以拆解？

[醒少少當幫助] 林鄭推張建宗出黎道歉別有用心

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

今次一於一鋪清港共袋，唔好俾佢死灰復燃！
今次係緊餘的機會！

張建宗做特首係咪五大訴求之一？ 唔係點解要接受！
成個體制冇變過 換湯不換藥 唔係咁都接受啊
五大訴求 勿忘勿棄

只會接受真普選選出黎既特首

做野就要做得徹底 唔係下次又要重新做過

張建宗只係出嚟扮晒野，分明同黑警夾左
信佢一成 雙目失明
差佬冇個好人
黑警可恥

勿忘五大訴求

sad but true,次次都係咁玩，你唔悶我都悶。

佢做咪又係繼續賣港
一鳩樣
絕不妥協

絕對認同，因為我今日都係諗如果我係中共我會點樣令件事平息

辦法真係換哂高官班底，而呢個班底要係香港人心目中係中立，就算係偏右派都唔緊要，最緊要昆到你地，新班底上場後收買佢，半哄半推搞好政治任務，隔多2年香港人善忘既特質就會忘記哂。

中共如果再狠心d應該會係呢段冷靜期叫自己友係香港既資產止賺離場，再試推監控法律，如果真係同今日既反對聲音咁大，真係同你黎焦土滅港。不過咁做好似冇咩好處

鳩up幾句就做,不如搵我做啦

似曾相識嘅劇本

係，曾蔭權做特首果時，我見到李寧點聖火，覺得身為中國人值得自豪，中國真的強大了，Donald 做多幾年，一定歡歡喜喜乜例都受...

宜家，多得689 同777，我

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

劇本就放左係到 希望第時睇返 我地革命成功

唔使講咁多 我同港共政權 誓不兩立 不共戴天！ 未有雙普選前，我都唔會放棄抗爭！

睇個勢，中共有機會改變對策，會變得較為溫和（由張建宗道歉可見一二）

如果政府打懷柔牌，想進行談判，咁我地下一步應該點行呢？
大家要諗清楚方向，點先係爭取到最大利益呢？
這點非常重要！因為這正正係和理非同勇武最容易分裂嘅時候！

我會從幾方面分析：

籌碼

1）就係團結
不割蓆，各自爬山，互相支持，運動先可以一直行落去，如果好似2014佔中後期咁互相指罵，運動一早玩撚完；

2）政府多次犯錯，不斷增加民怨，甚至令到政治冷感嘅市民都上街發聲，正正係這次運動力量嘅泉源
，最錯莫過於721警黑暴力事件，根本冇得狡辯！亦令運動變得出師有名，反政府人數增加，籌碼亦自然增加；

3）（記者、勇武）先講勇武，特別係可愛可敬嘅學生係今次運動最最最重要嘅籌碼！佢哋亦係甘願付出最多嘅一群，亦因為佢哋令到警方以及政府一次又一次咁樣出醜顯示佢哋嘅醜惡；
記者（TVB除外），喺前線嘅都知道，記者們先係走得最前，往往係站在示威者同警犬中間，運用鏡頭令警犬投鼠忌器，令示威者得到某程度上嘅保護；

目標

一場運動或革命，最終都會完結，必然走向談判嘅局面，重點黎喇，就係達成談判成功嘅目標是否一致

先問問自己，點先收貨？

A) 五大訴求 ；
B）真雙普選；
C) 香港獨立；

一定要達成大致上嘅共識，否則運動必然失敗！最後亦有機會咩都爭取唔到！

而要成功爭取最大利益，就先要知道自己嘅籌碼有幾多，定出底線，最低限度接受嘅條件，並嘗試爭取現實可行嘅最大目標！

以下係我個人嘅睇法！

A）五大訴求
撤回惡法
撤回暴動定性
釋放被捕示威者
追究暴力鎭壓，成立獨立調查委員會
林鄭問責下台

以上五項係基本盤，無需多講，相信無論係勇武定和理非都會認同，係底線.

B) 真普選
在我而言，爭取普選係我方爭取嘅最大目標，原因唔需要多講，因為係應得嘅！

C) 香港獨立
現時不可行，水溫未到，籌碼亦不足
我在此希望有此想法的人細心諗一諗，點樣先至令到今次運動得到最大嘅好處.

總結
勇武係我哋最大嘅籌碼，我方一定要好好保護佢哋，我唔想之後政府態度軟化，部份和理非覺得收貨，就掛住自high ,冇再關注勇武被捕後嘅情況.各位必須預防這一點發生.

透過今次運動，希望可以話到俾政府聽，香港人係時候要攞返我哋應該有嘅尊嚴，政府必須懼怕人民！政府愈透過各種手段打壓，最後反抗只會越大，大不了攬炒！
仲有就係賣港賊，佢哋咁肆無忌憚，就係因為覺得冇後果！要清楚話比班仆街聽，賣港嘅代價係非常非常之大！

根本推一個新傀儡上去，攞班condom祭旗
係同支那換代後靠所謂嘅打蒼蠅/老虎領光環嘅做法一樣
但係支那代代都打，都可以打足咁多年就知咩事啦
唔從制度上改革，靠中共換另一個人上
同蟻民祈求皇帝係明君有分別嗎？

光

Agger

高永文超級梁粉，係披著羊皮既狼

推比全港人睇到

呢個係對中共最有利做法，亦都係最多淺黃、中間派最想要嘅結果。
因為我地想爭取嘅真普選或最終嘅路：港獨都唔會係容易嘅路，太多人得過且過，覺得咁就收貨，接受溫水煮蛙、唔見棺材唔流眼淚

不過中共同港共會唔會咁做我而家又有保留，之前好幾次都覺得冇理由唔跪/點點點做先最好，但佢地都企硬激發更深民怨。

一句到尾
除非回應所有訴求
否則抗爭直至支共解體